得罪講句，買電視唔買sony不如唔好買！

啱啱早2日買左49x9000f

mass?

買sharp嗰啲先係最撚叻仔

用iphone影將就下啦
btw 質你老母量

佢近排個youtube係咪有d事
成日連唔到線

諗緊9000f定A8F

幾錢？ 想買部睇netflix

A8F
你落電器鋪直接pk, A8F立體感冇得輸
準備收貨

49x9000f 9680 av生命

p你老母k

得罪講句 買sony電視唔買mij買嚟托

望完三零先講

Sony 手制麻麻地

買開sharp

質你老母個量

Sharp 得塊塊芒靚但調教同晶片差

有外銷先講喇

得罪講句 部電視得50吋不如唔好睇

所有嘢都買sony就對了

索尼大法好

巴打識貨，我一係sony一係panasonic

真
十字方向製好近佢隔離D製
好易hi到

咪on9喇

有d片唔知點解睇唔到

9000f咪mij

49細左d
55,65先岩岩好

上次聽店員講
Sony電視顯示面版唔係自己整番

vs LG代工的貼Logo sony

係係日本彻
D件其他國家做
面板係Lg

有咩家電係全mij
on9

三星芒都有
但最重要都係入面既晶片同調較

小米

咪即係LG

日本sony自己賣都係mic

全球只有香港/台灣賣 mij彻

L豬

點睇LG既電視？

咪鳩喇
你講得出證明你on9

一定A8F
貴少少 靚好撚多

咁點解lgd色水差sony咁多
又一個傻鳩以為面版代表一切

買電視真係唔可以貪平 有啲垃圾panel會睇壞眼

屋企部Sony電視好襟用
因為好少開

你咁遲買都哂命...

垃圾蝗
質素呀 品質呀
質你老母量on99

買供應商既貨就係佢代工？
你訓撚醒未

個喇叭好垃圾

9000f 係made in japan
韓國野留番你用

仲要唔係高階機

Why not
Btw之前屋企人部24toshiba唔壞唔比換

我都用緊 不過無咩值得哂命
驚比人笑

個個都買高階咩

迫你買佢soundbar

我係讚畫質同sony唔係曬

質你老母量

買完OLED機先開post啦

巴打買幾錢

幾大部？小過60都唔好拎出黎

A8F 係OLED 梗係正好多啦

咁都引到6隻蝗負皮

咩source? 4K Blu-Ray?

Sony 電視音響好撚廢 一定要買個套音響（e.g soundbar)彌補番

Sony 垃圾，用 VPN 睇 Netflix,成日重啟

巴打sick ball

買咗65x7500F
無錢買再高級

Sony得st oled自家造，正就正
不過至少16萬起

個個都有位放65咩

Sony software同遙控太濕鳩smart tv竟然無touchpad遙控

利申，用緊55”

Netflix full hd
呢套冇4k
4k要買碟好似

做咩要vpn呢

用緊A1, 個設計簡值係一件藝術品

買Sony低階不如買lg Samsung 好過

咁貴同大鋪一樣價
早幾個月喺深水埗某網店買好似8000咁上下

我又係 sony機

A9f 唔係新出咩 點解a8f ? Sor對電視唔熟
洛鋪頭買a8f比官方價平幾多？
官網55吋2萬起跳

韓國電器一就衰qc
二就衰代理，自己脾氣差都記住忌用

我要android tv

換款時期 舊款有得平

其實電視有幾可會壞，我部samsung用左6年咪又係咩事都無

斜架喎

A1用家 掛牆

貴咩扣完超市1500現金卷咪一樣

呢個情況就唔好執着個系統
緊係畫質重要d
Sony低階d畫質係比唔上韓仔

有位都想買

買部電視都世界大戰咁
個一萬幾千蚊打撚曬飛機

用部A1 睇完4k 片真心返唔到轉頭

本人sonyfanboy

得罪講句，買電視唔買OLED不如唔好買！

咁？唔去sony返工？

Z9d表示

想架

panasonic
5年保，made in malaysia

邊到買最抵

雖然質素最好係900f
但係性價比最高係nu8000
5000蚊有交易好撚抵屌

除左SAMSUNG之外 9成電視都係LG PANEL
崇日撚咁都有得打飛機

原來係樓主隻SONY打手
都係出返去先

Same...

Pacific Rim

十年前以經唔係，全世界得幾間廠做，Sony made in Japan 系列好似係 NEC 做，iPhone 粒 cpu 一樣唔係自己做啦

咪係

想問下kd-65a1係咪好舊款架

當手中部電話已經一皮, 電視仲買8k, 然後講到睇完識飛咁, 真係得淡笑

而家A8f使唔使過20,000？

咩戲?pacific rim?

我之前都開過post問呢部定samsung
結果一面倒sony我仲未買
不過我想問呢部有冇得裝youtube app睇？

本身已經裝左 youtube netflix
唔記得係咪google tv
但一定裝到apk

正傻閪

認真問,咁如果要同lg oled/samsung qled比,邊隻好啲?
利申:新手

插lan線吧....如果唔係佢Sony機接收唔夠穩定會成日斷

我成日都要REBOOT, 番工放工之後就發覺YOUTUBE NETFLIX都連唔到線

要保養買p記要畫質買sony

個os好廢
成日開netflix load唔出要reboot先得

49x9000f價錢已買到55un8000
Btw Samsung 不了

都話左用lg panel又如何
調較同晶片完勝泡菜廠

因為apple訂價太早咋

係第一集

屋企電器唔買panasonic 不如唔好買!

部機行android
Btw呢部係中階機入面最頂級畫質，缺點就係貴d同送野少過Samsung un8000

已我所知40吋得返中低階
有冇牌子仲有出緊高階panel?

Sony用lg oled但調得正過lg
Samsung qled量子點就呃錢既，唔明就google 下

暫時冇野
部機放得耐唔開會自己斷wifi

sony
垃圾三叔電視睇到眼痛

9000f 49吋先係sony中階入門
打落個d都叫低階

色水較得太味精

qled係呃鳩人
最靚一定係oled不過唔夠光

LG保養好撚垃圾qc更垃圾

佢個OS真係不敢恭維
當普通電視用就得, 當smart TV真係搞唔掂

用緊一代機皇z9d

qled點呃錢法?邊方面?想知

咁所有牌子既40吋仲有冇好少少既panel

唔夠重？
定嫌佢引力唔夠大？

不過如果屋企睇電視多,少睇戲,oled驚唔驚會燒印?

高階電視lg比較好

用緊9000e換過一次，panel死線

49個部un8000得50hz
55先100hz

有錢既可以買sony ste oled當電視用

Z9d個Backlight Master Drive

我都係
仲以為係我router 問題

量子點=sony用左好撚多年既TRILUMINOS™ Display 技術

Samsung 炒冷飯當新野

用得耐點都會有，時間問題

Lg係得d超高階先叫見得人

佢應該有超市券回贈，計番差唔多

唔買OLED 不如唔好買

用緊垃圾pan ex750

我都想換罪大
但屋企部Panasonic plasma仲好地地
都用咗成5年，除咗個panel有條紫色線，其他一切正常

1500囉去sony換

OLED係咪要屋企好黑先啱用？

我部舊toshiba 會自行放大畫面

等緊出A9G
然後就入手A9F

本身想得9500g
但一至少12000-13000
買返9000f算

電器一定Sony
廚具就Le Creuset

有無巴打會經常性連唔到Netflix?

120hz?

正評比Pacific Rim

係貴好撚柒鳩多

100hz呀
你問之前不如先google 下喇

用左幾日都冇野

岩呀

A1E用家

次次重開都要reload一次

Oled正係正但我覺得可以再等技術再成熟
反而z9d呢d led頂級電視先正

你喺街搵部lg oled睇完4k demo再講嘢啦

最近搬屋 買左部飛利浦55PUD6172 (55吋)
無睇過實物就買左 有無咩指點下

Load極都話我未連線 我已經插住lan線
Youtube就次次都開到

保養 pan
lcd sony
oled lg (有平買平)

好心你睇完sony既oled tv先再出黎喇

冇

Oled tv都係sony

最好係, 起碼唔好有陽光又背光

我索普渡眾生

55吋先賣3500
D面版點會好

Update 咗login唔到YouTube

得罪講句，無55吋電視唔好學人睇電視

呢個真

3500睇蕉皮呀?

我擺房都47寸

Sony 個panel lg出個wor (好似係)

我部5年前既垃圾toshiba 24都賣3000頭喇

咁點解lgd色水差sony咁多
唔好以為面版代表一切
調較同晶片差好撚遠

同意

利申:用緊43X8000E

識買一定係東芝火箭炮

19080,+$45蘇寧送禮券
total $19,125 with
- $500超市禮券 from 蘇寧
- $2000 from Sony
- $300 新鴻基商場cash coupon

A9F貴好多
窮撚A8F夠做 budget有限

無比較 無痛苦
樓豬千其唔好落街比較sony OLED就得

巴打你呢個價係65吋？

唉 窮撚連A8F都買唔起

都唔知買果D咩心態

55吋呀

Mij 係咪想問

對電視無研究無要求既心態囉

電視呢D隨時用10年真係唔好貪平

有部Sony 10世界盃用到依家

samsung 味精太重
一睇nature野就露哂底, 好似港女p圖咁

用緊三星

比3千幾蚊買電子垃圾

philips除咗鬚刨之外其他電器可以唔洗理

覺得又平又大呀嘛 真心對電視無研究

Samsung QLED如何？同9000f比

中意panasonic多D

Staub 好過LC

最近買左部3星Q6F

大陸機黎 水貨行大陸啲os 冇Netflix冇youtube 要自己root機再搞

我部sony atv唔知點解google home control唔到,但係cast youtube又正常

仲有電動牙刷

呢部好似8000蚊就買到 ， are u 傻閪？

有1500超市玩金卷呀傻閪

都話qled係呃水魚

新一期Sony 電視幾時出？想買43吋4K，但上季果部垃圾43X7500F連三年前部43X8000D都不如，等緊下一批

鬚刨我買braun喇

上上年8000e都係，惟一低階mij
之後今年最少要去到9000f中階先mij

而家d機得5年到

Philips = 淘寶換左個brand再mark高4倍

中階機9500g喇，下放左旗艦既X1™ Ultimate

買Sony中階以下不如買韓仔，因為sony低階畫質唔夠韓仔黎

若要生活好咪用飛利浦

Samsung屌打Sony，所有電子產品，包括電話電視

65吋 Sony有咩好推介？
budget 13000樓下

我夠知正
那有位你老母

Samsung 屌打sony電話就係
電視音響個d三星行埋一邊喇

9000f 比多少少喇
低階唔好諗sony

我之前開過個post問呢兩部
差唔多個個都揀sony

65”A8F 最平做緊幾錢

有4k
iTunes有4K Dolby vision
利申買左

如果買得低過9000f系列既就唔好買sony
去買Samsung nu8000
但留意 nu8000 49吋係50hz,55,65先係100hz

自己去喇喇

點撚樣貴少少 一倍價錢

55吋黎講
9000F都萬3-4啦
A8F萬9
差6000姐
你要同49吋比梗係差一皮

岩，中低價市場真係佢完勝
利申：窮撚x75f

量你老母

萬9蚊有a8f

已經用咗55X9000E年幾，等到下代食到4K 120Hz HDR先買新

電視果套點勁都係廢，根本比較無意思

一番黎就接external長開啦

裝個app得閒可以打機

應該係得罪講句，買SONY電視買水貨不如唔撚好買

如果只係睇TVB 其實買乜都一樣

冇一倍啦
不過個質素差距絕對 值得比個差價啦

我用lan線呢幾日都成日斷，應該唔關事

入門，高階，畫面天同地比

宜架覺得samsung發展得好過佢，人地samsung 有最新QLED 黎緊又會有micro LED ，而SONY 仲用繄LED 又試下用下Mini LED

你個source柒
播咩都柒
免費TVB撚有4K俾你咩, 又冇HDR

一有雙語實會變非粵語，好煩

nu8000個local dimming
同級幾大都唔揀佢

( Show Blocked User - 係門口磨下得唔得 )

大陸蝗

Qled水鳩人都話勁正一on9
Sony一早玩緊頂級Backlight Master Drive
Led入面最頂級既背光系統
Samsung?

Sony Oled又一早玩緊自家專業系列ste oled
仲有micro led sony 2012出撚左試作品喇
Samsung?demo都未出過

左右160度到會變淡少少

認真
而家就算播tvb都sharp 左好多

Va

垃圾tvb都變左呢個畫質
所以source柒都可以比個靚電視carry

其實皮幾兩皮野玩oled玩唔玩到兩三年？

理論上4KTV出1080 source係唔會清過FULL HD TV架喎
最多都係顏色／立體感會好左

5000budget 係未冇可能買到49吋4k
屋企部LG就黎打柴 最好sony 再唔係LG 三叔都得

睇黎sony想散貨搵打手出post

買Sony低階不如買韓仔

On9喇
最撚高傭金係lg Samsung
因為賣唔出
Sony係d人自己走去買

sony電視依家得返個logo係sony

咪衝出黎柒喇

屋企部GVA好似同你差唔多

32吋
SMART TV買LG定Sony?

其實而家啲電視可以玩倒幾多年
成人見啲人屌三叔兩年一過保養就打柴

32吋sony撚有smart tv
同埋我上面都講左中sony 9000f樓下都係低階
低階買韓仔仲抵

oled太暗，同埋灰位details無哂
雖然a9f已經改善左，但都係未夠

660f 上到網睇到youtube netflix就當smart 架啦

睇圖睇唔出邊度靚左
睇黎我都係cheap眼睇唔到靚野
屋企用垃圾3星平價4k

上年買完9500F 幾個星期就減價

原先32換49, 原來望落去差唔多大細，但係電器鋪睇就差好遠，最衰係個櫃唔夠大，如果唔係買65

日本sony電視都唔係mij

用緊A9F
啲畫面靚到

咩app

小雞模擬器

用電話remote play仲方便，唔洗下下用遙控

叻啦叻啦

有錢

香港sony
比大陸(有稅)/美國(有稅)重要貴

一個Logo+ Lg貨+Mij組裝真值$

Sony電視不嬲都好正，toshiba就唔得喇

32寸全部係大陸貼logo

電視上，LG對比Sony只係剛出世嘅BB

Panasonic呢？

咁大部電視唔係得塊panel運作
Iphone咪又係攞其他廠零件，雙核已經贏人地四核

Sony先睇壞眼
睇完番唔到轉頭

用ccTVB啲畫質嚟自high做乜柒，用Netflix睇呢齣嘢包你high到不停射

利申： LG B8 55吋，好撚爽，完全冇後悔冇買到Sony

港行幾時出 X9500G

我用到Chromecast就當係嫁啦

香港地區Netflix因版權問題少好多戲

Sony係咁，換左部sharp好好用

電話用app己經可以做到遙控

Toshiba比強國買左電視部門了

買個時諗左好耐呀
睇實物又覺得啲畫面靚好多
然後又唔係貴A1同A8好多
反正電視又唔會成日換就買左

咁要睇軟件倍大嘅功力

硬件都係

打完飛機未?

我爛鬼7000D都覺得好靚
套野係用8K拍

咁買邊部好

各巴打 TCL點睇43吋

十年壞咗兩部Sony, 有小小心灰意冷

Model number?

唔掛牆佢個版面係斜
soundbar 同 中置你都擺唔到

好好奇你點用
屋企好潮濕？

買幾錢？
貴A8都5-6k wor

就出

求其喇
電視細片面板唔會用靚料

強國野得個平

等緊部比Sony水撚左去買，之後乜撚update都無佢份既當時旗艦機X9300D壞

咁是但買660F

2017年入既KD43X8000E 唔識update 上8.0

2019 7000D仲未有update

2016 7000D仲未有update

我買個時55吋 21k左右
A8個時都17k
同埋我個人鍾意A1/A9個design多啲
所以貴啲都照買

A9f 用家揮手

咁抵
不過個design我就carry唔起

根本連9000f都未出
好似話升完會可能用唔到外置音響

A9f係c1 ultimate喎

小弟用開SHARP
真心覺得靚~
其餘就唔知了...

無錢買

有邊間會整？咪又係成塊換

我部Sony 42 寸用咗第十個年頭仲好健康

why
真心幾靚喎
有立體感。色彩都分明
重幾襟用

復活節A9F咩價

罪大機同售後係幾好既
不過支控就一代垃圾過一代

呢支用左兩年都未夠D印字已經甩得七七八八
甩晒就真係唔知點撚樣睇喇

佢要9000f打上先會比靚控

呢支已經係A1黎
都咁撚樣，保養又好似唔包remote

A8f/a9f個remote都係一樣？
買幾皮野個remote同幾千蚊既sony電視remote 一樣? 個remote普通到

搵唔到A8F／A9F係咪一樣呢支垃圾
有冇其他用緊A8 A9既巴打確認下

講真，成3雞一部電視比多支有touch／cursor既遙控都唔係好過份姐
配件方面真係L豬 三叔做得好過兩間日廠，特別係L豬remote，人地真係成支Wii 遙控咁可以指黎指去
罪大支控淨係入個wifi password都入到我屌出黎

A8一樣

x9000e 都係一樣

Sony根本同LG 同level
根據rting review Best OLED
兩個係Lg: C8 OLED E8 OLED
1個係Sony: A9F OLED
但係樓主講到 LG 一文不值垃圾咁

想睇電視review 可以去rting
有埋methodology data 睇
至少可信過個人主觀意見

好似咩型號個remote都差唔多一樣
我細佬房部2千幾蚊 個remote 差唔多一樣

其實罪大機一樣係用L豬 OLED Panel, 仲多數係遲L豬自家產品一至兩代
所以同樣係OLED機講硬件一定係L豬秤先
L豬D人多數都係屌佢地售後差，LED機種有假4K同埋味精重。味精重呢一方面都仲可以靠calibration補救，假4K問題就可以唔買佢既LED機，但係售後就一定比唔上罪大

至少而家我部A1都可以分別因唔同問題免費換過兩次Panel, L豬如果遇上同一問題肯定睬你都傻

呢家Sharp好似係富士康代工貨?

Sony係幾好，部55吋用左10年都未壞，好地地又無理由掉咗佢

sony睇youtube出唔到hdr?

首先，我只係叫樓主無謂用tvb畫面自high，應該用Netflix呢個紀錄片嚟試先夠爽，叫得佢試當然係用佢自己部9000f啦係咪先？我完全冇將佢同我部電視比較過。

其次只有master series嘅a9f/z9f先有x1 ultimate，你段紅字又有咩意義呢？

出到

其實我一早睇緊你叫我睇既紀錄片

但rting寫冇喎

一齊射

隔離電視post問冇人理
有冇巴打畀畀意見
A8F 定 X9000F 加 sound bar 好啲
想玩OLED又驚佢唔好聲
budget係得咁多

A8F，佢個acoustic surface同一般soundbar比表現唔會失禮

因為真正睇戲想好聲既話用soundbar都係冇意思，一定要行surround sound，不過呢D係後話
只係想講為左條soundbar放棄OLED既黑位對比度唔值得

最後要考慮既就係平時多唔多睇電視，波，新聞台，呢三樣野都係OLED剋星黎

Ching 點解個三樣係oled 剋星？
利：新手

燒印

台徽
scoreboard
走馬燈

Thanks ching
我睇netflix睇波多買高階 led 比較好？
另外點睇8k 電視？

9000e here
專登買嚟翻睇10次Inception
正到仆街

得100mb Lan port

netflix本來就bitrate好低.........睇netflix講畫質得啖笑

sony Logo值$10000

擺房差唔多啦

好多年前買左部Sony電視
唔知好彩定唔好彩 , 未過保養就壞左
有得免費換零件同維修
上黎維修個師傅仔話而家d電視係咁
開夠一定時間(鐘數) 就會有問題
之後佢幫我換左零件同set左好多野 (唔係平時我地setting個畫面)
跟住好記得佢話 , 你部電視而家好襟睇嫁啦

結果而家部機用左無十年都八年 , 我想換新機都唔得

我個model係sony kdl ex500 <-- 勁舊款

P.S.以前Sony d售後服務幾好 , 我問師傅問題全部有問有答 , 好到走果時仲醒左一舊水貼士俾佢 , 不過而家好唔好就唔知了

而家sony都係最好

講真 買sony係買個品牌效應姐
a9f咪仲用緊lg c6個panel 畫質一定係lg最靚，你話粒核sony勁好過，但panel既影響一定係大過粒核既影響，我見過咁多部oled sony同lg，畫質排序同系統一定係係e8/c8>a8f，話sony個d質素好過lg可以自己去rtings睇下
利申：professional cal機人，cal過幾十部sony同lg oled。

我都覺 親身落百記睇過幾次
我同我女人都係覺得C8 畫面正d

利伸 準備買C8

早排屋企果部壞左我買左部sony
但我唔睇電 得屋企人睇
我機都唔識開

開power 咋

色水較味精d咪正d囉

panel, 佔畫質70%-80%

影像 chip/tv tuner 20-30%

pre calibration C8 OLED Color dE 先得 2.11
其實都唔算好偏色 好味精

唉其實我睇中佢條HT-X9000F
都係嗰句我budget所限，同埋只係想搵入門級
佢呢條都叫又有假7.1.2ch

電視、新聞我都少睇，波就會成日睇
都係落百記兇宅試試先
唔該巴打

買得9000f 不如買z9f 差千零蚊到 層次感z9f再好d

算啦 個sony打手完全冇數據backup 係度獻醜
人地lg個panel就最新，買sony姐係買緊人地c6個代既技術
你話味唔味精，咪搵個專業cal機搞囉，都係千幾蚊，cal完之後sony即刻跪曬係度

c8好似好少貨啦喎，要買就快。lg c9香港就出，panel一樣，完全唔值佢3皮幾個價

想問cal lg b8要幾多錢？

成日話MIJ
真係笑死

低級工人砌，mi?完全冇分別
所有零件都係其他國家做

不過LG個保養真係不敢恭維

出面1500-2500都有

挑口𥚃說不身體很誠實
有得你會簡made in china?

係喇係喇，咁可唔可解釋下點解Samsung 同lg傭金咁高？
真係咁正應該好撚多人買

呢d嘢你自己問lg同samsung啦，問我做乜撚
我只係相信數據同自己對眼，你得閒既就出去睇多d學多d，睇下究竟咁多個品牌各自優勢係邊先啦，嘢都唔識就係度廢up
簡單一句，oled而家目前lg係贏曬，非oled lg就輸曬。

Sony logo +$10000
Samsung/Lg logo -$10000
總之Sony就係最好 無data 無review support都唔緊要
最緊要有信仰 不要問只要信

泥緊準備入手x8500 55吋

其實cal機係咪會入埋service menu校嘢定係用普通menu set?

iphone mic
apple無技術，所以要同三星買mon

想買43吋x7000f

想問依家d電視機係咪唔洗再駁個垃圾機頂盒架啦？

有部電腦幫你cal 全程3個鐘左右

買部電視返黎再比錢人cal係咩玩法

果d 係第三方 cal 定點
自己做唔做到

真係笑死人
浄係識J 個Logo/MIJ，毫無知識

求奇找下音響雜誌，都會教下你如何tune
而且係有標準

最簡單就係用碟+濾紙
高級D就用電腦+cal機去check

唔想cal就去買THX 電視，入門thx 唔太貴

俾富士康買咗，不過再之前北美有啲廠就連部分幾core嘅技術俾大陸海信買咗好耐

北美既sharp =海信
成個地區品牌賣左

我幾個月前買55 9000f 都冇咁串

買電視唔買sony不如唔好買

z9d先係flagship
9300d唔up應該panel成日壞，已經放棄左

我11年前就係用緊sharp仲係日本做
宜加新機變左貼牌不了

我兩年日日睇又無事喎
等出新remote 買過個啦
靚仔d

係一樣
android機個remote 都一樣，只係有分凸掣or你果隻d掣癡住哂
非android 機就無mic

試過兩部平排睇a9f vs c8
同一段片(same player)
顏色立體層次都a9f贏哂
c8 既details位無哂
仲有喇叭都a9完勝

ht x9000f垃圾黎
oled 個speaker 靚好多
sony sound bar得z9f or st5000聽得入耳

no need

A9f 點mount 上牆？ 後面個架可動？

仲有本土做既

就係等緊佢壞，比我換A9F，用整都未壞，屌鳩佢

會拍到貼，連埋個架上牆

問題係依家香港同c8同價既係a8

大過65寸，重係sharp自己廠做
細過65就同sony一樣，貼Logo

想請教下75X8500F同75X9000F 兩隻大唔大分別？
唔知揀邊隻好

有錢x9000f,一分錢一分貨

8500都係低階
9500f先係中階入門

8500f都係低階
9000f先係中階入門

原本都諗住出9000f ，點知原來va panel即刻唔想出

咁你想買咩呀

可能想幾千蚊有oled

我打算狗沖A9f , 55
暫時搵到最平24k

巴打，邊度平

有budget就去馬

我都係睇price .com

A9f la

我都睇緊A8F，師兄有無咩地方平？我問過蘇寧 要萬8左右（有2000+400 蚊卷），有無地方平過佢？

Sony幾時先壞仲用緊無上網嘅型號 想睇netflix

我感得其實已經好平

我好小去蘇寧睇買野 以為佢同百老、豐澤 都係減小小 。萬8都減得幾多

官價2萬幾 萬八都算係街鋪價黎

2000咩卷惠康？

姐係萬六蚊 如果係既話都唔錯

就嚟出A9G

一般每年幾月會出新款？

Va有咩問題
睇戲va>ips啦

ok la個價 都就出其他新貨
清埋d舊貨

X9000F 邊到抵?

邊到有咁清既戲睇？

買碟

Netflix

用黎睇下波 打下ps4 睇Netflix 同日劇
x9000f係咪都用唔晒啲功能

same here
同埋netfix成日login唔到
最後用apple tv算9數

狗衝買左部55 a9F
真係好正

上年一買番黎已經係咁
9000f

時得時唔得
好煩

未試過

電視黎講sony真係幾靚
但手機就快啲執啦 唔好再影衰sony其餘產品

執條撚，去睇新聞喇on9

netfix已經放棄左 轉用apple tv
但youtube唔知咩事 時得時唔得
我已經長插lan線

我買8130+100送貨

用sony電視真係用到屌屌聲

屋企有2部，一部w800b用左4,5年，冇事

另一部s8500d, 一買番黎3個月就出直線，要拎走整2,3個月先有得用，期間佢地比住另一款黎頂住先

好嘞，剛剛部s8500d完左保用，都諗住頂得住，點知真係一完保用2個星期就出直線，即刻醒起尋完保用之前sony寄份野黎問續唔續保，好彩保用只係完左2,3星期，都仲肯續，而家等過多幾日打去叫佢地黎整，真係痴撚線

畫面，function係好，但皮幾野買番黎用2,3年就gg, 完全唔得，我對上部sharp用10年都冇事，係想換先換，今次真係好嬲

我係叫佢快啲執 唔好影衰sony個品牌
年報又出左 又係手機個垃圾部門拖累蝕錢 其他部門賺埋畀佢蝕
係咪要蝕曬其他部門既錢先肯摺手機

蝕咁多係因為上手ceo十時條仆街玩野都做差d數所以出左垃圾xz2系列

由 4 月 1 日開始，Sony 會正式重組旗下各電子產品部門架構，手機、相機、電視以及影音都會重組成「電子產品及解決方案事業部」，由原先相機部門負責人石塚茂樹出任主管。

所以今年部xperia 1係重組後第一部用自家技術既親生仔

有無話壞乜, 換咗乜?

上次係一開始一橫一直線，跟住條線變粗左，嗰陣只係買左3個月就咁，跟住師傅抬番去，應該換左panel,

今次係一條直線，而家變左2條，遲下又要叫師傅黎，都係多數panel出事架啦

我係鍾意sony電視多samsung

不過咁撚樣壞法，點支持呀真係

想買a9f當mon用
驚佢燒印

你唔好彩
不如問下有冇得換

start menu rip

無人攞呢部嚟講嘅 ?

哪有錢你老母

連登仔都要幾個月先買到

用緊49x8000e做mon，基本都滿意，但個遙控真係好垃圾，一定要對住電視，以為返左廿年前，又食電，平均一個月食我兩粒3A電

你個遙控壞咗？
咁大食

想買55吋電視，大家講到OLED咁易燒印，如果唔要OLED，而家Sony最頂級嘅係邊款？係咪9000f?

同問 睇新聞電視多 係咪x9000f 會好過oled

新聞台 下面條bar同台徽長期都可能會燒
55吋係得9000f同今年新出9500g
65吋仲有樣叫z9f既野

電視大咁多, 點同 mon 比
我部49"放客廳, 行到飯廳都未有投訴
而家d 新款頂級機 viewing angle 已經好高, 落場睇下啦

我mon 由va 轉ips
電視10年前買va, 而家搬出去住, 唔上oled, 出去試左成日都係買番va

9000f只係中階
Led中頂級係z9d z9f z9g

但係冇55吋size

即係55吋LED得中階揀
LED嚟講係咪 Z9>X9500g>X9000f> others
OLED就A1>A9>A8
香港好似未有9500g

識買一定買三星

本人想買部睇下Netflix 、 TVB 、 間唔中電影（A4)

買A8定9000F定新出9500G?

5月3號有發佈會

係咪9500G? 咁我買硬依部了

冇野了，係Taobao搵一搵就係依部

手機咁多公司用sony cmos又唔見啲人話「咪又係Sony」

一出買至少13000 （49吋）

唔係呀？ 咁貴架！ 仲似為10000蚊到

49X9000f啱啱新出都係13000
而家平左都賣9980送1500現金卷
49x9500g強國都賣9999人仔喇

OMG ，又要等一排

用緊部TCL唔錯,又平又靚

A8F 睇appts 4K 開埋 Dolby vision , 嗚呀

Apple TV

巴打食開屎？

請問打Fifa 睇波應該買a8f 定 9000f好？
睇緊65吋

買黎睇tvb.. 求7其睇

咪on9喇a8f咪一樣有仲要高階過9000f

唔買三叔？

垃圾三叔qled比狗買

比貴完仲要驚打fifa塊草地同分牌燒印

Oled貴是常識吧

一過保咪換機咪得囉

去百記問，個sales話如果多睇YouTube ，睇戲，三叔好過Sony,話load野上網速度快好多，sony慢，有時又要reset?

我就係糾結緊買A8f定係9000F
各位師兄講到OLED燒MON咁嚴重

烙印、色衰係正常因為而家平民用係低成本oled
Sony ste oled就冇呢個問題，前題係係你要比得起錢
55吋pvmx550賣緊us23000

至於閃屏呢呢個問題只會出現係手機oled上
因為電視oled都係dc調光既

屌到時都換喇唔怕
同埋有自動消除技術可以減低機率

30000小時不燒不偏色

得罪講句，宜家買電視細過60吋不如用手機睇

自動消除技術性係點用緊a8f

官網有寫自己google

65 9500G or 55 A9F

#me too

留意下先 多謝

So on9 我部cheap 雞 49 7000e 冇得用amazon echo 開

sony 只係買日本出，如果唔係唔好買

s8500d 係孤形果部？

你預 佢換部8500f 比你喇

再唔係加錢換 9000f , 不過繼左保 就一換一算la

我9300d 壞 都係換 9000f , 不過加左錢上65吋 重新計3年保

有大買大 差十吋 觀感都差好多

不過都要睇你距離 2m視距 既 65 可能都有d 大

1.5m 睇50吋已經睇唔清個波

好屈機 安心使用

利申: A8F 本來都好擔心烙印問題

我又唔覺9000以下就唔好買喎，之前買8000e扣埋現金券只係三千銀，最重要係大啲無位放，想上都無得上

2手打個7折先喇
仲要蝕保養

唔使諗尾水會減，最尾係會加返

即係依家已經係入手時機？

咁撚樣都吹到21頁??

我所係咁諗 但A9G我掛牆可以再薄d

想請教各位
如果43吋
買 pan記嘅 TH-43FX600H 定係 罪大 KD-43X7500F 好？

唔好意思 有小小野關於SONY電視問題想問下 之前出左公告話16年到18年機種有得上AN8.0 知唔知幾時先會派個UPDATE?

畫面係幾好，以前都買sony，但對上一部一過保就玩完，不了

年頭價應該高過依家
如果你真係想收返買入價
難度相當高

自己出去買新唔好
G系下個月都到

呢句真
不過你應該回覆俾事主
唔係我

有架有架，我而家都用緊，不過唔係行Android OS…

想搭單問下如果60/65/70 2-2.5m距離邊個最好？

而家買電視係買oled，求其買部平價oled畫面質素都吊打頂級lcd

一定唔會跟
真係越大越爽

都唔係嫁 比你得米5 視距 放65 其實都太近

但有3米 就一定買 65 唔買55

a8f 贏 9500g 好多 ？
等我去睇吓先

yes, 孤形嗰部，而家冇了，嗰陣貴過冇孤1千蚊，諗緊係咪咁樣會易壞d, 未報住，遲下有時間先搞

反正續左保 再等下 等到F 系 無晒 ，隨時有G系

我果陣 6月過保 所以換左先

65吋 8500F 點睇？

立體感 LED/LCD冇得比

最主要係個黑位
如果多熄晒燈睇戲配合埋surround sound既話係仲正過戲院睇

Z9d led頂級水平

43w660f係咪垃圾來
貪平買左 3800

隔離pan記3800咁上下都有4k
你呢個得1080p

我都係睇下新聞 YouTube 應該分別唔大
貪快見sony就買左 真係冇留意個4k

買咗65吋 X9000F，但睇nba league pass live chromecast都有少少疾（個波有輕微殘影）...

已經較咗Sports mode同行緊wireless AC (光纖50Mbps)，係唔係仲要set其他嘢？

底階機 買sony 真係買個名

佢都買左 唯有依幾年好好用喇

下次做下research 喇

我同價錢 早2日買左 fx630h

samsung nu7400 (用緊)
新一代唔知 但2018年 我覺得入門黎講 samsung 最正

尋日見到55x9000f display機五千幾行機一年保，抵唔抵？

幾錢邊度買

立體到飛岀黎咁

喺加拿大，amazon上個星期特價1800CAD，連税大約港紙12000

睇完reddit，set motion flow做custom，再較clearness做1，搞掂
因為本身nba個source已經好清，唔需要post processing

2019新款有消息未

電視機買display, 你唔怕好快壞？

強國貨？

咁係因為你用sony低階

我部SONY三年啱啱過保養期就壞左
手足睇路啦

2016買左32w700c
而加mon大約有1/5大既bar係到閃跳動
唉。好心有問題就咪撚出啦
屋企細。要放唔到高階機

X9000f打側成170度只係淡笑笑

32吋係貼牌oem

我正想買呢部，你買咗幾錢？

屌那星，十年前買部LG電視到而家都未壞，搞到想換電視都唔得，仆街

有興趣 torres333

Sorry off topic一問:
有兩部電視 一部sony 49x7000f, 另一部panasonic 1080p 雞野, 都係直插天線 用內置解碼, 睇高清台時會出現以下情況:

Panasonic 1080P:

Sony 4K:

請問係咩原因導致呢種情況出現? 電視setting問題/ 訊號/ 電視解碼太雞?
但高清台都會有呢類問題架咩
但係HDMI直插ps4果D完全無問題 唔該哂先

電視訊號得1080i咋

咁樣即係upscale出事？

我上年10月入9000f 12900 開心使用中 想入埋隻喇叭

等入 x9500G

x9000e 用左年幾好滿意，但之前2月又話更新android到而家都無聲氣

得罪講句，sony係好難上壞，我用左7，8年仲係👌🏻

因為有bluetooth 駁mic
你買翻個無mic 既省電好多
taobao 大把幾十蚊

美國早兩日up左
香港通常遲一頭半個月

本身2月出，但有arc bug，所以delay哂

我部z9d等得好辛苦

我3米半 75
睇tv ok
睇戲覺得有d細

唔會架，開到最大聲都唔會有震

就黎有了
8.0順好多

想買70 至 80吋嘅電視
Sony好貴呀...有冇其他選擇？
用到Netflix YouTube同Spotify就得

點解部9000F 會成日自己彈個YOUTUBE出黎架, 兩三日就一次
以前部900A都有彈個YOUTUBE, 但都隔3-4個月先彈一次

冇喎

而家試下熄左個通知, 睇下仲會唔會彈出黎
有時放工返到屋企部電視又係開著左既.....
我岩岩返到屋企都見佢由無開電視 再到自己彈個YOUTUBE出黎

等a9g
掛牆無敵貼

我果部32都係壞，右邊變色。無咩位放部大既唔知換邊部好

X2 32又唔岀4k

今年終於有100hz既電視

43X8500G 7千幾蚊

有冇巴打已經入左43X8500G可以報告下？
我諗住下個星期入，但係搵晒都係冇資料佢係用VA定IPS Panel
同埋唔知個外置火牛掛牆既話可以點搞

冇廠會出細4k

歐美地方大，多人買50吋以上電視

少人買32,所以無生產

Design remote AirPlay

呢度講翻sony機資料好似多d

香港有x9500 未？
等減價買x9000

就冇貨la, 要買早買。

水貨

會唔會係用依樣嘢去評價一部電視啊?

平幾多
好似都唔係平....

我都等緊，想要AirPlay2 功能

有冇人部sony一過保養就壞

其實邊部先有airplay2

睇apple個網度
原來X8500G 43"同49"都冇airplay2

好似話要9500g 先有, 但hk 要55" 起

而家9500g好貴，個價錢差唔多買到a8g

佢送架喎

後悔上年買左7000d
早知比多少少買高階d

用咗兩年
係cast畫面有啲問題
其他滿意喎

利申 冇要求

有咩唔好?

我床尾都係用49" 9KF , 唔知是咪太近定點, 大場面拉畫面會好似唔夠fps 咁, 睇到暈暈地...定係有得set ?

係唔係去百老匯/匯豐果啲買？
因為今日問左百老匯 個倉已經無曬貨

唔係， 排頭個幾間。 有d都冇價了。

有無 4 組 HDMI ?
我 32 inch 7-8 年前舊 sony model
開心使用中

Thx 我去望望先

個D有冇伏? 好似好多都細鋪咁

行貨都係sony上門安裝。

搬左新屋換左x9000f有時有聲畫唔同步既問題,以前用lg未試過,有無人知係天線問題定部機既問題?

請問每次開機都要轉聲道呢個問題係咪仲未有得解決?

請問上門安裝係包咩？
因為我唔駛上牆 就咁擺係個組合櫃面

坐枱安裝，追台。主要係開箱證明部機冇事。唔好自己開箱等sony黎開。

行貨一定係sony上門安裝?

是丫。

宜家係得OLED先係LG 其他LCD面板主要係AUO其次SAMSUNG SHARP INNOLUX 學埋晒大舖Sales噏 以為乜電視機都係LG面板咁 唔識唔緊要 但吹水前睇少少新聞先

x9000f正正係LG

sony平野先用三星，auo

49”就應該係嘅 但55” 65”就未必係

source?

佢算吧啦 三星板不嬲最貴 佢都係得QLED先用自己板 大多數買人哋 仲夠膽講平嘢先用三星

究竟$5000上下有咩55吋係最好

見到有巴打話三叔NU8000?

有sales話qled 好 又有啲sell 我oled

我冇
試下就咁播mp4睇下

冇，一開廣東話

完全唔識

你唔等佢黎開箱一開爆芒冇得換

屌你老母

百老匯 豐澤 專業店已經全線無曬貨
都細舖頭有貨
有間叫 compumark system 話三十年歷史
信唔信得過？

未撚聽過

去細鋪頭買機直心有啲驚 啱啱百老匯個sales slae 我x7000f $4500 重有500蚊coupon 送
有啲心動

究竟幾時A9G先出呢？新屋想買定個掛牆架SU-WL855俾師傅幫手裝

x7000f 好渣千祈唔好買

E=mc^2

好 咁我儲多陣錢 買g機算

agger

我都等緊

電話買sony就食得屎啦

買 sony skip 700/750 是常識吧

43" 49"X8500G其實都係失望之作
漏光IPS, 無Dolby Vision, 疑似唔support Homekit, 可取之處係得100Hz Panel, Triluminos Display, 其他就好似只係將4年前X8300C換過個殻換過塊出到HDR既Panel比你咁

利伸：買左

真係有細尺寸需求考慮下其他好過，例如Panasonic

我搵到X9000F都唔係用LG 裡面講咗係用咩陣式 係寫住VA 即係X9000F一樣係AUO嘅AHVA 對上有用LG IPS已經係2017年X7000E同X8000E 下次唔好再乜都話用LG Panel

睇漏咗 都仲有X8500F同X7500F 55"嘅 但LG比例已經比較少

7000f 個engine太雞

點解55x8500g 貴8500f 咁多 遲咗個幾月 想買好似已經周圍無哂貨 定係直接買8500g水貨算

不過唔使太擔心 始終電視台得1080i 個engine 再勁 都好難upscale得十全十美

咁買55nu8000

主要嚟講X8500G比F係多咗藍牙搖控器同左右多兩隻喇叭扮Acoustic Surface

不要說了 呢個時勢8k 筆直係咪轉會算

X8500g 55” 或以上都有

你要買幾吋呀？

X9000g/ A8g 冇

試下熄咗個motion flow

9000e用家揮手

我都用咗年幾 so far so good 個spec仍然屌打唔少新機

睇netflix打ps4 49吋買邊部好

呢個世界只有兩種電視

Sony電視 同 垃圾

呢個真 我房都係55”X9000E 反而唔鍾意新9系用X Motion Clarity隻背光板 搞到部機厚咗勁多

Sony易壞，sharp好襟用

55nu8000>>55x8500f

我用90吋sony真心正

oic 冇乜點留意呢方面嘅嘢

都係買翻55吋

你嘅budget等55"X8000G囉 雖然佢被動50Hz 但竟然係分區背光板嚟

早兩日百老匯仲有 1,2 部 49X9000F
即刻買左

質爆你老母閪個量

direct led(直下式背光）唔等於有分區控光wor 巴打
官網都寫明得frame dimming（成個畫面一齊光/暗）

我就係遲左 宜家無曬貨

請問49" 宜家市場上有咩推介？

有冇人去過 啲細舖買電視？
有冇邊個推薦 同埋 有咩要注意？

早幾年出4K無耐買左部65X8500A, 貪佢MIJ, 用到依家一路心郁郁心好想再換部大少少，因為成日睇戲。

究竟點樣較返全廣東話

咩價位出機

咁都起碼好過Edge吖係咪

想問下49吋 筆直6000-7000左右
有咩推介? 之前睇岩想買8500F, 呢兩日問周圍都冇哂貨

F機 俾sony收返曬 大行無曬貨
得番啲細舖有

細行好多都冇哂, 問左好多間先得一間有

巴打去左邊間買？

見到D傻閪話咩LG SAMSUNG電視D色好鮮好靚
我真係笑而不語

9980 送 1500 超市
算唔算貴

小弟想問一下如果想買一部65吋 budget2萬 入手邊部會好d 有好多型號好難揀

Sony 9000f一早冇曬貨喇
使撚收咩

唔算

知唔知邊度仲有55' 9000f? 周街都無

買9500g喇

嗰幾間

另外想問下咁多位 soundbar

Ht-RT3 / Ht-s100f / Ht-s200f 邊個好

我都揾緊...如果唔係要買a8f

我買55’ 8500f算

想問下43吋 X85G係咪最佳選擇
屋企太細想買49吋都唔得

我都細但擺位尷尬，3米多少少，49有少少細，55又好似太大

唔係MIJ 不了

邊度仲有得買

無知一問
Z9f定新款x9500g?

係咪Z9f 會好啲？

Z9F仲衰過Z9D
買Z9D仲好喇

點解呢？
唔係處理器好啲咩

Z9d仲有得賣？

Z9F冇咗backlight master drive同埋得12x DR，Z9D有backlight master drive同16x
官網冇咗？我上年暑假經staff price特平買，所以冇再留意了

屋企部Sony電視2008年買，依家都仲一切正常，色水仲係同初初買冇分別。
機頂盒都睇壞左三四部，但部電視都仲運作良好

但整體表現上都係z9f好啲 z9f 個engine勁太多
z9f 只輸係睇電影方面
詳細睇rtings

如果冇9000f
55nu8000啦 勁過8500f
又有airplay+ itunes

但個local dimming...1.8分...定係我買Panasonic 算9數,有5年保

A8F 係咪無機會用到AirPlay

pan fx800都係好野黎

Thanks

細鋪買la，揀貨到付款，sony會約你安裝。

等陣SONY又有得BID喎

Yeah 我終於買到x9000f 啦
啱啱bid到 6千5
雖然得一年保養 但係都好抵

Yes 不過唔夠5分鐘就俾人搶曬大部分貨

屌原來有得bid

不過唔係全新 不過被定價平一半 算係咁

Link?

6千5二手貨

想問下用佢內置個google play movie租戲係咪4k戲黎？？我上google話有提供4k但起電視個app入面d戲又無寫係咪4k

利申x9000f

呢個價買唔買到大陸水

差唔多

即係我做左水魚??

下次醒少少

有一年sony保養 蝕唔曬掛

仲要唔知咩級

A1 定 A8F 好

仲有a1買？

應該唔會輸既有一年sony 保
我寧願就買大撚頭好過買大陸水

唔好諗啦，a8f啦，今日都屌左部，再唔買無啦

希望佢生生性性la

hkprice咋
見佢個設計真係好型
但係掛牆條罅又成公里咁闊
買A1真係買佢個設計

借問聲係咪hkprice啲鋪頭抵屌？

睇多啲資料發現local dimming 高要 full array/ direct-led backlight edge led 一定低
例如x9000f / q8fn
差啲嘅x8500f或以下 local dimming 直情係0
就算係嘅高階既 samsung q7fn 都係edge led
local dimming都係1.8 以 edge led 來講已經算高
fx800h都係好嘢 不過都係edge led local dimming 亦低
不過同55nu8000唔同
fx800h係ips 100hz nu8000(except 49”)係 va 100hz

睇Apple個官網都冇a8f，好心就支援埋啦，都係爭一年啫，Samsung嗰邊2018年嘅機款都支援

都有名你叫索尼
放生產品都唔係第一次，係今次特別仆街姐，連新機都閹埋(8500G, 9000G, A8G都冇)

20k有找
9000f <-- LCD

加多少少系列 (朋友早兩日23k買左）
A8F <-- OLED

所以panasonic好少少

唔該晒巴打

但in general 睇電影/打機應該va > ips

3叔仲平d

唯有自己買蘋果盒

其實個AirPlay 2有咩咁巴閉

型號：43X8000D
啱啱玩玩吓switch, 部電視下面突然有一條條紋

重開機都係咁，check 咗sony官方啱啱5月過咗保

當初喺豐澤定百老匯買，有延長保養，但又唔見咗張單，上網check過可以補$20拎返張單
但唔知有冇得上門check機，好煩，又唔知要畀幾錢維修，同埋有冇得換機，估唔到啱啱過咗官方保養就壞

上門check 機 包哂上門換零件 如果冇零件維修係會換新機

巴打，10~12k 55寸有無好推介

無哂好耐了

距離三米？夠放好大啦喎

55啦，fit灑

食飯枱響中間，食飯時兩米

支持 我都係Sony死忠
仲要MIJ

屋企裝修 呢家諗緊買65吋 A8F /9500G

大家有冇咩建議？

去蘇0搵搵

係呀

Samsung

Thanks 收工去望望先

Samsung 50＂RU7400行咩面板？行幾Hz?
同系列RU7080同尺寸差$800到 值得比呢個差額嗎？
考慮samsung因為支援Airplay2
謝謝各巴打意見

應該係 va panel 50hz
官網好似有寫
個分別唔太清楚

請問廳兩幅牆相距如果八呎，買65 吋是否太大？

55 吋比較好？

以前買過sony機有幾粒死點，最後要退錢

有大買大

想買a8f但可能兩個零月後生裝修好，唔知仲有無貨

情況同你一樣
我係av life 買,可以HOLD

Thx巴，睇睇先

救命，部SONY-43X8000D個REMOTE壞左，機身只有開關，轉台，換輸入SOURCE既功能，裝ANDROID TV REMOTE又連唔到，估計係SLEEP得太耐斷左WIFI，點算

啪制重開

得左thank
點防wifi sleep
power saving eco mode 已經off 左

點解今年唔見有7500G?

唔知喎, 我用7000D都有時會cast唔到(電視熄咗)
我覺得會個款cheap先係咁咋

我都係三四個月後先入伙

用咗兩年即壞，比咗二千幾整

Sharp其實都唔差,只係出面電器鋪冇tune好黎Show比你睇,自已tune tune 就ok
1080p

4k

點tune 法

想問下點樣先set到4k?

sony 官方bid 7000 有55吋, 1年sony保, 但唔係全新

7000

平全新1半有多，不過oled，你唔知佢之前用左幾耐

有冇人有睇睇下電視自己熄機既問題？熄左係咁著紅燈，已經重新較過回復原廠設定都咁

型號係Bravia

43吋有咩建議？

睇開小米，無分別

sharp 個系統太廢

好可能每日播足16個鐘

只係放到43吋
43" SONY X70G, X80G, X85G係唔係都係一般
定買其他牌子好?

x8500g 120hz panel

sony同級對同級,畫質點都好過其他牌子

你部垃圾xperia 1呢？sony打手用咩iphone

用緊xperia 1喇屌你老母

ps4其實係2k升頻4k出

大家對舊款49X7000F有咩睇法
見佢4千幾蚊買左部
等緊送黎

55吋買舊款8500F會唔會好傻

咁係唔係已經最高輸出？

係

垃圾
買三星lg仲好

你未enable hdmi enhance mode
係設定-》外部輸入果度set

同埋sony 部份model係得2個hdmi食到18gbps full bandwidth(4k hdr 50/60hz )

明白...我個部係a8f...都係得2個pub先出到full 4k

應該係話「大部份」先岩
黎緊既a8g都係得2個

ps4 game雖然好多都係靠checkerboard rendering同埋upscale（or both）黎達到4k，
但佢張圖好明顯講緊hdmi bandwidth唔夠出4k hdr 50／60hz，所以hdr要降返落1920x1080。
而a8f插岩port＋setting岩係絕對冇呢個問題。

如果set得岩應該係咁樣

腸油

咁如果Sony 免費由8500f 轉 8500g
係咪應該好筍

Sony行貨機其實洗唔洗特登再cal機？我驚自己cal 得唔好，又唔來晒錢搵人cal

每人要求唔同既
同埋你自己cal係指自己有meter+calman，定就咁對住個refer人手cal先？

有無師兄識點樣校個字幕？睇愛回家永遠都係要set去字幕2

7000蚊budget,
買咩型號好？
求教

巴打同你一樣
但開始個mon頂變紫色

三星垃圾味精mon

申利：屋企有部

去年7月買左部SONY 32W660F , 唔知俾邊個撞爆左

而家又要換部,擺房43吋定49吋好? 邊部好?距離1.9米到

我個部X7000D要ENABLE再插某2個PORT先行到DHCP2.2先上到4K+HDR
巴打CHECK下會唔會有野未開?或者錯PORT

多謝咁多位巴打幫手
依家好似可以啦，不過真係估唔到以為個個port都可以點知唔係

另外我出唔到上圖既YUV422(HDR)，只有YUV422...2者有咩分別？

分別係我入左隻hdr game，出menu(冇quit game）cap screen比你睇
同你就咁冇開game影

電視set岩又插岩port，用自動就得
sdr會自動用rgb,hdr 會自動轉做yuv422(hdr)

same here
仲配埋佢巴打 soundbar
而家屋企睇戲超正

我最近喺豐澤買咗部A8F
發現有少時候佢會show簡體字
例如較audio聲音語言嗰時會係簡體字
請問可以點較

我見A85G淨係得55吋up先有airplay2...
係咪43/49吋無機會有

我見X85G淨係得55吋up先有airplay2...
係咪43/49吋無機會有

傻hi先用電視音響

頭先上Sony 買左部A8F
佢話要等到7月中
士旦了

邊度仲會有F系列？

想請教x8500g 係點開到AirPlay ga

8K （Z9G）
85 vs 98 吋
13k vs 70k 美金
^12

我擺唔到55 好sad

2019 sony tv 係唔係都支援apple play?

但玩一兩年就壞

airplay

好平？做咩要等

我都係..sosad

出面唔洗等架?
咁我ON 99 了.

想問點先整到
我用iPhone 搜極都無

標準答案：

好似唔係部部都得喎

我仲最近買左部

samsung 全線支援airplay 但又想買x8500g 43吋

更新日期：2019 年 6 月 13 日

軟體更新日延期，造成您的不便，我們深感抱歉。這些地點推出 Oreo 更新時，其他國家也發現了部分問題。

由於 Sony 致力維持品質，我們想要確保此次更新能夠正常運作，而不會影響到 Android TV 的使用。

一旦有更新可用，我們將會再次更新此頁面。

感謝您的理解與耐心等候。

請參閱以下內容，了解關於這次更新的更多資訊和常見問題。

同一處境

我都係 想買49吋

想買49吋，但又驚後悔會細

買電視真係好耐決擇

老實講43三星部QLED畫面顏色唔夠X8500G靚，功能嘅野買嗰陣就會比較，買到返黎通常用兩下就擺低，何況airplay真係咁常用需求咁大嘅話大部分ifans屋企一定有個apple tv

9000f vs 9500g 值唔值買新

A8f有冇消息話會update加airplay

加舊apple tv 啦

9000f你有錢都買唔到喇
一早斷曬

唔係住香港 有貨

陳列 9000點睇

HT X9000F買唔買得過

有新買新

最近買左部行貨wor

想問，買部4k tv ,想睇4k movie除左netflix外，係咪要買部media player播4k movie?

用hdmi線電腦駁電視播4k係咪要display card好勁

求地址

問左好多間都無晒 65 8500F

65 nu8000 仲正

有咩好呢部 個人麻麻地Samsung

各方面都好過 仲有airplay 我地一直有提

係冇9000f咁好

我剛剛入左部A8F

其實x850系列一向中間水平
可以compare吓其他再買

好 依家係咪 nu8000貨尾？
我見13500 到 抵屌？

55 nu8000 應該 6000-7000
65 唔清楚

55吋 9500f，Sony 官網標價19xxx，會唔會太貴呀

之前百XX做特價，買左

新機個價好高

香港係咪冇ru8000買？

ru8000<nu8000
see rtings

想問下如果想掛牆，係咪一定要買原裝，定出面搵D鋪頭裝都好？

但係samsung 用 va 可視角度好差

高階嘅sony lcd tv 咪又係 va
va 可視角度比ips差一啲
但動態對比度 黑位 反應都比ips好 最重要係呢一點
基本上打機睇片大moon 用va實冇死 細moon 例如手機平板用ips
反正電視/moon一定向前睇

如果15k 到 想要65吋

Nu8000? 未用過Samsung 產品
水貨sony 點睇？

就知
65 nu8000 香港冇行貨

咁又係,睇片都係坐定定睇
NU8000個價好抵

水貨sony得個平字
殘體字 冇google service softwareup date慢（行貨已經慢）而且乜柒都要裝apk

咁即係nu8000 都要買水？

不如咁講 比15k 你買邊部

一定要65

買電視唔夠60吋不如唔好買

55寸 15k 有冇推介？

邊部會有air play?

如果55 就a8F 唔洗諗

agger
65 嘅 fx800h都好過x8500g

Pan記 rting好似無？

佢用 va定rting

rting 冇pan 記 review
pan 記 用ips panel

大家都想要air play

邊部有？
網上睇Sony A9G, 但香港未出？

*** 全線

55 nu8000
夠晒抵玩

或者lg

但話無行貨？

65呀
自己睇

google : airplay 2 電視

Fx800H 17000 點睇

not bad
不過可以睇下 睇下重有無得平

買左 700H 10900

我都係price .com 到買
間野叫compuxxxxxx
其實你逐間問下有無貨，我問過有幾間真係無貨

55吋 8500g 定係9000f 好d?
定唔爭少少升上a8f?
a8g 又肯定太貴

咪撚推唔關事既post

百老匯唔係做緊信用卡優惠咩

見個個巴打都推sony 我尋日去百老匯 個sales 就死推LG 佢係咪伏9我

a8f vs 9000f
係咪一定揀a8f?
我見差2000蚊左右 完全唔識揀 求巴打指教

lg高佣金

而家9000f都冇貨。49吋仲有咩揀？9000g又貴到咁

請問如果budget 有限（around6k)買49吋電視的話
係咪買其他牌子好過Sony?
X7000g算伏嗎？

8500樓下都伏

X8500g o ng ok ?

想放 55X9000E 用左一排 上65 有冇介紹 ？

8500g 覺得55寸抵玩d

Sony 65’ 是唔是得8500G簡

a8f,a9f?

A8f 爆mon 係唔係買部新嘅會比較好

心痛死

2月先買 頭先老婆發晒脾氣敲左兩下

見你地成日講AirPlay
假如我已經有appletv 係咪可以不理？

另外
上Amazon 買左部X800M2 迎接A8F
請問是不是要買條快HDMI 線先睇到4K?

我想問問，A8F 係咪support 唔到ATMOS？

Smart tv個app store唔見咗？
唔係Android 求救

32W660F

致 BRAVIA 電視使用者：自 2012 年至 2018 年出廠之部份 BRAVIA 電視 -- 停止 VEWD TV Store 服務通知

唔想買三星，逼我下一部要android TV

真心求教
X9500G
X8500G
X9000F
65" 睇岩呢幾個model 有無食評?
揀G係因為鐘意佢個藍芽remote同airplay
X1™ Ultimate同 X1™ Extreme分別大唔大?

大，但貴好多

on9

終於話就有Oreo

請教各位師兄，筆直4-5000
平時會睇Netflix YouTube
我想求個可視角度高既電視，最好有4k 有咩選擇
我嘗試過睇但款式牌子太多，無從入手

同問
另外，我見過部LG有遙控有飛mouse同語音輸入，咁用TV APP嘅youtube方便好多，請問係咪而家普偏都有㗎？

Oled係咪冇50寸以下？

sony

最少55

有冇巴打買埋soundbar
諗緊買唔買htx9000f
或者有冇其他推介

想買ht-x8500

買左部cheap cheap x7000f
點解畫面暗啲 佢就會閃閃下咁

想買部放床尾睇下戲/PS4
咩size好？ 有冇咩掛牆架推薦？

諗緊A8F定X9500G好
折後差唔多價

我都係掛床尾

有冇介紹

我都想知

睇你要led定oled

我房擺緊52吋

夠唔夠？

擺房49吋差唔多掛？

想買55吋。女女係咁炸型

岩岩買左x9000f
$5000係咪買返sony既soundbar會好啲？
驚太高會擋住個遙控接收位

係咪應該call 保養

黑位真係oled正好多
加多幾千有a9苦難揀

邊度買。買左幾錢？

HKTV mall
$8900

49吋？

最平都$9300喎見到

係呀
我個時買佢有個code
入完好似有9幾折

屋企淨係擺到49寸, 想問X8500G 同X9000G有咩分別

係咪hktvmall送貨, 之後sony cfu上黎裝?

65 A9F最平幾錢？ 係咪price. com已經最平？

49吋
係咪唔考慮D咩8500G 8500F
直接上9000F最好?

屌 原來VIP星期四買有95折
仆街蝕左500蚊

有冇A8F 用家
普通睇電視輸出tv signal 如何

有冇巴打試過，由hdmi台轉另一個hdmi台，轉嗰一下(大約半秒) 個音量會好大，跟住變番正常？

s8500d用家

65x8500g

9000G都冇8500g想有？

Sony堅仆街

9000E/F 叫做有區域背光 性價比機
不過我上年買LG B7F55OLED 都係8500人仔
可以轉番香港版

玩HDR唔買OLED不如唔好買

你咁講都唔知買唔買9000f 好

買咗55x8500g
等送貨

55吋以上8500g有喎

搭單問下, 43寸4k係咪求其就得, 見個個都可以買49寸up, 但係小弟屋企連43寸都好勉強

有冇人知75吋最抵玩嘅Sony 有咩揀

廳2.7米距離係咪65吋都得？

我屋企2.5-2.7，65

65吋睇電影good?

唔錯架
不過冇電視櫃/唔掛牆會有啲矮，觀感冇咁好

距離2.5m 65吋冇頭暈？

想買部49X9000F
但呢幾日搵左好多間都話無貨

我想買都買唔到了,冇晒
而家唔上唔落,又要等到減價先買

我49都係一米距離

我反而覺得岩岩好

擺遠D都無咁清楚

一米

一米距離睇netflix會唔會暈

我兩米唔敢買55

一米既話當mon用？

差啲兩米都係揀49算

49吋岩架啦, 我買左SONY KD-49X8500F

咁我就唔知wor 人人唔同

我岩岩度1.1米到

我覺得我自己黎講真係岩岩好

睇片打機上forum

係呀

我仲有個27 144

拎黎玩fps 用

電視拎黎打大作

同埋近距離睇先有戲院FEEL

不過又要加個sound bar又幾千

最後係百記買8500G算
屋企已經成個月無電視

睇電視冇特別 唔係好清 可接受 因為電視訊號唔夠好
netflix 4k先感受到幾正

有冇65吋萬零蚊推介

AirPlay 2 其實有咩用？

當係有個apple tv,iphone 射上電視冇lag

可以睇itune啲movie

Sony 43吋 買邊部好
邊到買最抵

適用型號
本資訊僅適用於下列機型：

KD-65A8FKD-55A8FKD-65X9000FKD-55X9000FKD-49X9000FKD-85X8500FKD-75X8500FKD-65X8500FKD-55X8500FKD-49X8500FKD-55X7500FKD-49X7500FKD-43X7500F
關於此下載
最新更新提供之優勢及改良
更新至 Android™ 8.0 Oreo™ 後，將加入、改善或解決下列功能/問題：

推出全新的主畫面選單
將主畫面選單的「開機定時器」圖示重新移位 (右上角)
推出 Google Tours (教學課程)
推出重新設計的 [首次設定] 選單
推出重新設計的 [內容列] 或電視選單列
推出軟體更新優點清單 (預覽視窗)
推出 [協助工具捷徑] (開/關切換)
推出新的鍵盤配置及功能
推出可直接從遙控器啟動 App View/Sony Select 的選項 (使用 APPS (應用程式) 按鈕)
推出 Google Assistant 粵語辨識功能
改善 Assistant 的廣播內容搜尋功能
改善國家和區域設定：已在 [語言設定] 選單加入對部分語言的說明
改善 Video、Music 及 Photo 應用程式的使用體驗
改善機上盒按鍵支援 ([電視節目指南/節目清單] 鍵)
解決 Netflix Dolby Vision 內容的圖像雜訊 (暗色中途曝光)
改善電視處於待機狀態時的外部連接裝置行為
下列功能將在本軟體更新後移除：

PlayMemories Online
Ipv6 設定 (開/關) 設定
Wi-Fi Direct 待機模式
注意：

更多有關功能及改良的資訊，請前往：
Android 是 Google LLC 的商標；Oreo 是 Mondelez International, Inc. group 的商標。
舊版優勢及改良
在本更新中也包括下列優勢及改良。

改善與家庭劇院控制應用程式的相容性
改善鮮明模式的 Hybrid Log Gamma (HLG) 圖像亮度
改善 X85F 系列的唇形同步
Dolby Vision 內容支援安裝於電視上的視訊串流應用程式/服務，如 Amazon Prime Video 和 Netflix*
Dolby Vision 支援 HDMI*
*Dolby Vision 僅適用於特定 Sony 電視 (X90xxF 及 A8F 系列)。若要享用 Dolby Vision 內容，視訊串流應用程式/服務必須支援 Dolby Vision。如需詳細資訊，請聯絡應用程式/服務供應商。另外，在 Sony TV 收到軟體更新後，透過 HDMI 連接至 Sony TV 並使用 Dolby Vision 播放的裝置 (如串流媒體播放器及 UHD 藍光播放器) 也將需要軟體更新才能支援透過該裝置進行 Dolby Vision 播放。如需更新特定播放器時間的詳細資訊，請聯絡播放器製造商。
從 Google Play 商店發布 Amazon Video 應用程式
改善 HDR 內容的畫質 (僅適用於 A8F 系列)
Amazon Video 標誌變更
推出可將應用程式新增至電視選單列中「我的應用程式」的功能
解決語音搜尋無法辨識香港區域粵語的問題
解決「透過 Android 設定電視」卡在「接收帳號及網路資訊」畫面的問題
從電視選單列移除虛擬調諧器

發行日期
10-07-2019